tohle je taková haluz nabírá si to materiál, vyrábí předměty přes makelast a pak je buď vyhazuje, nebo ukládá do definovaného kontejneru ... tady je potřeba úprava podle toho co chcete vyrábět, tak si když tak řekněte, pokud nevíte jak do toho ...

